補7分鐘都入唔到波🙄🙄🙄

搞錯

Zaha
我地曼聯唔賣垃圾

我地阿迷好擔心不敗紀錄